嚴重失眠 交待了身後事

我都係
感覺𠵱幾個鐘特別難捱
好攰，但瞓唔著
過多幾個鐘就孤身出發了

一路睇住啲實況 一路為香港感到悲傷
好怕過左今日 我所愛既香港唔會再存在

一齊加油！